[
    {
        "id": 96,
        "question": "Vücudun bazı maddelere reaksiyon göstermesi sonucu oluşan duyarlılık",
        "letter": "A",
        "answer": "alerji"
    },
    {
        "id": 1599,
        "question": "Şehir içinde ağaçlı, geniş cadde",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulvar"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 1542,
        "question": "Değirmende buğday teknesi oluğu",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çörtü"
    },
    {
        "id": 1718,
        "question": "Bir ülkeyi zora ve baskıya dayanarak yöneten kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Despot, Dikta, Diktatör"
    },
    {
        "id": 200,
        "question": "Boyut, ölçü",
        "letter": "E",
        "answer": "ebat"
    },
    {
        "id": 228,
        "question": "Eski Mısır hükümdarlarına verilen unvan",
        "letter": "F",
        "answer": "firavun"
    },
    {
        "id": 1429,
        "question": "Toprak altına gömülerek saklanmış para veya değerli şeyler, define",
        "letter": "G",
        "answer": "Gömü"
    },
    {
        "id": 589,
        "question": "Bilinç, bellek",
        "letter": "H",
        "answer": "Hafıza"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 613,
        "question": "Uygunsuz hareket, çirkin, yakışıksız davranış, suç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabahat"
    },
    {
        "id": 1455,
        "question": "Eklembacaklılarda yaşamın ilk evresi",
        "letter": "L",
        "answer": "Larva, larva dönemi"
    },
    {
        "id": 322,
        "question": "Başvurulacak yer veya makam",
        "letter": "M",
        "answer": "merci"
    },
    {
        "id": 640,
        "question": "Söz, konuşma, söylev",
        "letter": "N",
        "answer": "Nutuk, Nutuk okuma, Nutuk okumak"
    },
    {
        "id": 996,
        "question": "Özenli, düzgün, uygun",
        "letter": "O",
        "answer": "Onat"
    },
    {
        "id": 656,
        "question": "Uzlaşmaya varmak için karşı taraf yararına vazgeçme",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödün, Ödün verme, Ödün vermek"
    },
    {
        "id": 1177,
        "question": "Eskimiş bez veya kumaş parçası, çaput",
        "letter": "P",
        "answer": "Paçavra"
    },
    {
        "id": 400,
        "question": "Bir spor dalında erişilmiş derecelerin en üstünü",
        "letter": "R",
        "answer": "rekor"
    },
    {
        "id": 1047,
        "question": "Vücutta kalbin bulunduğu tarafta olan, sağ karşıtı",
        "letter": "S",
        "answer": "sol"
    },
    {
        "id": 898,
        "question": "Oda İçinde Tuğla Ya Da Taşdan Yapılmış Ocak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şömine, somine"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 1074,
        "question": "Türk müziğinde ana makamlardan biri",
        "letter": "U",
        "answer": "Uşşak"
    },
    {
        "id": 769,
        "question": "Korkunun yarattığı serinlik",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürperti, Ürpermek"
    },
    {
        "id": 480,
        "question": "Yapılması gerekli olan",
        "letter": "V",
        "answer": "vacip"
    },
    {
        "id": 1582,
        "question": "Hoşa gitmeyen, tatsız",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavan"
    },
    {
        "id": 1586,
        "question": "Dinç, canlı, diri, sağlam",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zinde"
    }
]